尋找香港特別地方

之前喺高登見到呢張相，有冇巴絲知喺邊度，可唔可以pm講

大家不妨討論下其他特別地方，不過當然最好pm講確實位置啦

lm

留名

第一幅可能係poly
下面似橋

Lm同問

同問

第一幅似polyu v core

劉名
好想知咩地方

thanks

有冇d可以上樓影城市既機位

同問 有時想知鬧市邊到有位上唐樓影相 高樓大廈個啲 同埋影下rooftop

原意好
Lm睇靚相

留名睇相

喺IG見到，有冇巴絲知

自

元朗 好似係

ifc 囉

食水收集管道，一陣間死咗都無人知

哇食水管黎架

我知道呢個位置係邊
但想問巴打可以點入去？
全部有鎖，爬都冇位可以爬到

可唔可以pm講我知係邊